認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班黃衫既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
制裁黨鐵？你做到咩？
跳閘噴cctv拆售票機就代表壞囉
你連用長者卡 兩蚊搭車都吾敢啦
點搞鳩黨鐵呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係車站打人呀！
最好學理我比人罰錢罰到上庭
你敢？你連續兩道閘都跳吾到啦
學我地？！算把啦 傻系

希望各位手足一蚊都咪撚比黨鐵

屓

叻女

me真心左

跳跳大行動

新會然？

許業珩del咗佢ok?

我都係

跳閘啦

樓主浪費網絡資源

年經

米25

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

跳閘啊

無咗種神髓

連續兩道閘
即係係個站跳入閘再即刻衝去第個閘跳返出去?

羅sir扮示威者引人犯罪?

潮文進化

比人捉咪會跳返出去

又屈

望住一次食兩枝煙既傻閪

凱婷笑而不語

今天不小心把心愛的閘機打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的塑膠碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的閘機
是我今天看過最美好的東西
而那閘機爆裂的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

柳

改得高質過你

我同條女日日都搭免費車

想識樓主

屌俾錯正皮添你咁認真做乜

你將水杯改做閘機only

睇呢d文好似返番去以前Mk 5p年代 好懷念

你食唔食到連續兩支煙先

凱婷大個女啦

已經做緊嘢了

羅sir

改編者較高質

p牌仔我吊你

push

有啲冷門，就算係舊會然都未必識

笑到仆街
Btw跳閘啊屌你老母！！！

有幾冷

乜撚野字

食返兩枝煙先會跳得高啲

咁都冷門

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

Ching sick ball

新會然

禾食鹽多過尼食米。。=.=

G持羅🐍

死道友我吊你

樓主係黑警派黎既鬼，大家唔好中計！

屌你25

舊文

4.5cm

羅

碌

有27個p牌仔睇唔明比負皮

咪衝出黎柒啦

係26個

推吖

屌

你吃屎吧

濕濕碎

我屌你老母又係你
原來你真係新黎，乜柒都唔撚識架喎
新黎就睇多陣先衝出黎comment啦
下下俾人笑有乜為

你連續兩道閘都跳吾到啦

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

屌那星羅蛇高質

屌 以為你鬧我

你邊個
甘能串
我老牌會然ok?

有幾倍壞

篇有無10年歷史

*篇文

好掛住玩膠嘅連登

以為又玩膠

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

羅sir好文采

笑到仆街

關你撚事咩白卡閪

牙蛇鳩汁